\begin{song}[remember-chords]{title={Čist nor}}

	\begin{kitica}
		Poglej v zvezde, poglej me v oči \\
		Vidiš, da nobene razlike ni. \\
		T'ko kot si one same tam gor \\
		T'ko sem jaz nate čist' nor.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Poglej v sonce, poglej me v oči \\
		Vidiš, da nobene razlike ni. \\
		T'ko kot gre on vsako jutro gor \\
		T'ko sem jaz nate čist' nor.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Čist nor, čist nor \\
		čist nor, čist nor.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Poglej gospoda, poglej me v oči \\
		Vidiš, da nobene razlike ni. \\
		T'ko kot nas on varuje tam gor \\
		T'ko sem jaz nate čist' nor.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Čist nor, čist nor …
	\end{kitica}

\end{song}
